陳雲：《緊急法》啟動之後，該怎麽反應？君子不吃眼前虧，不要去大型示威。我會觀察香港和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。

陳雲：《緊急法》啟動之後，該怎麼反應？我認為這是難得的冷卻機會，令社運鬥爭調整目標。我本來想在沙龍講座講的，但為了公眾利益，我提早在這裡寫吧。
一、君子不吃眼前虧，不要去大型示威：泛民剛好配合政府，即刻宣布了明日在港島區舉辦反蒙面大遊行。這是捕捉港獨派及其他勇武者的陷阱，除去選舉的競爭者，借刀殺人。雖然是法不責眾，衙差不會全部拘捕示威者，但衙差會根據《禁蒙面法》來拘捕他們的目標群體。你蒙面沒事，不代表其他勇武者及少年、少女沒事，不要害人。更何況，政府是不會因為和平示威而改變行為的。和平示威要重新制定口號和策略，才會有效。
二、早期我已經呼籲各位將勇武行動暫停在少女被射盲眼的一日。但大家沒聽，現在十月一日，少年被衙差開槍射中胸口，我們要將勇武行動停在這一刻，避免無謂犧牲，雖然我知道很多革命行動都是用潛意識裡面的死亡驅動（death drive；thanatos）來做動力，但我們是求生，不是求死。
三、期間，調整示威的口號和行動策略。口號是對準共產黨，行動是對準共產黨在香港。一樣是流水鬥爭術，但和平進行。口號和策略用對了，具體的行動，我信任各位義民的智慧。
我會觀察香港的司法覆核的情況和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。

熱狗拉

原來國師仲未死，唔該哂你話我地知

散水撚

我發覺都好多pr 有目的地矮化陳雲